[香港統計處]有幾多人超人特攻隊2睇左粵語版

我想講

垃圾先睇粵語配音 同第一集完全唔同有咩意思

利申 第一集中英都有睇合共二十幾次左右

唔想聽楊千嬅把聲
利申 睇咗英文版

後悔睇粵配版
純粹陪人先睇

返去即刻睇第一集粵配洗耳

為個仔而自薦配音

屌 我個童年！

正仆街仔
隻老妖為個仔害撚死全香港人童年
咁撚自私都有既
講到自己咁撚偉大收皮啦